有咩類型工作經常接觸女性但係又好難識到女

我物流師
岩岩同送水師傾開大家都中意左某大廈某公司一條女

明明傾到計 但好難cow到

扯皮條

保安師

明明送野上去都幾好傾
但係樓下撞到招呼都唔打

放針師 支針接觸到計唔計

我資訊傳遞員 成日掂到女仔手
但想更進一步就好難

掃街師

炒場師

即係咩

女廁清潔員

汁男

想轉行

社工

傳單師

ATM日日望到但溝唔到，諗緊下星期好唔好出多幾千蚊俾佢開心下，但又驚無咗份工

飲食業
成日都接觸女仔客
但好難有後生嘅女同事識

都有後生知客掛

好想cow她

肉類切割員
魚類售賣師

女校IT狗/校工

幼幼都搞

殯儀師，日日見啲女都唔講野